De Graaf zag zijn overwinning in mijn boog en zijn meesterschap in de benauwdheid van mijn gezicht, want hij begon ineens te gebruiken, maar bij zijn eigen glad, resistless manier:-- "Ik bid u, mijn goede jonge vriend, dat u geen discours van andere zaken dan in uw brieven.
